價值投資討論區

只講價值投資 唔適合炒股/技術分析既巴打